屌你老母影藍店大頭都比人拉，仲要打一身

民主喎
對家做到咁唔撚係忍啊？
法治一早死左啦
唔好諗住有咩天理
要有咩道德

另外1.19遊行大家記得出黎啦

屌你老母啊

so what? 大家都習慣哂 可以點?

香港人好怕事
比人蝦就好鐘意講道德天理報應
仲有香港人身驕肉貴
唔敢咁博
唔似大陸仔爛命一條